如果有藍店告急大家會唔會扮幫襯入去玩鳩佢？

你入去涅槃？